[求救]notebook觸控板問題

小弟部機用win10
平時個觸控板上網用兩指推上就向下捲動
今晚返黎發現個板推上個mon就自己熄 推下又係自己熄
但係桌面咁做就冇事
係設定到搵又發現唔到咩問題
想向下全能既連登仔請教點解會咁

咩機

ASUS

找到答案了

冰指教

仲未搞掂

你試下上部機官網裝翻個 Asus smart gesture 刪左舊個個，睇下解唔解決到問題